麻煩幫手del我d post或刪我帳號

拜託！🙏🙏🙏